考琴成績有未

有無巴絲今年八月考嫁？
等成績等到頸都長

AB正常起碼12月啦
你考幾多級

三級炸
第一次考 好緊張
佢講就講七星期左右有成績

你預正常12中至尾會有
不過今年AB有少少亂
有機會會遲

三級唔驚喎 正正常常實pass 嘅

三級亂考都pass

收到喇
132分